有冇人仲未好慣C朗走左

世界盃決賽都未入過
就16強走左
喱點美斯真係勁好多

以為講皇馬